喺地鐵站或車廂吃煙有冇得諗？

冇

不了，影響到其他無辜市民

冇，影響人，死罪

屌你老母啊

紅曼ok?

今晚見

不了，破壞形象，等同鄉黑！

Dllm 吃煙

有得諗

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

關咩事

吃煙噴鳩防暴狗is ok

On9

第一個屌死你

煲衲都仲得

何不食狗肉

痾屎都話
食煙

噴鳩啲廢老

不了

煙鏟本身極受連登仔厭惡
係仲要擺落反送中到
仲要逼手足市民食二手煙

食狗肉煲ok?